輸咗二百萬

人生已完

88了

唔好俾咩防止自殺熱線我

又唔係畀人呃 自己輸有咩問題

抵撚死啦日撚日食竹鼠

睇黎你都無救

用多200萬買0.01原油寶

第一日上連登？

用老母啲錢買哂3175

遲啲約埋王刪一齊食老鼠

好，等我借貴利先

第二日p牌

唔得！我要借貴利再訓身先得

集思廣益

點九算

最多唔食竹鼠

Fkkkkkkk

Wt should I do

食竹鼠